Widrik Parmassonil sai lubba antus, 1869 aastal omma sann Nulgaküllast, Maraste sare päle ülles tetta, nink woisse ka palke sauna parrandamisse tarwis rakku, ka om talle 1 wakkama maad 6 aasta päle se om 1869 ammak 1875 antu selle tingimessega, et temma sääl neid 6 aasta sissen, suwwel krawi kaiwab, nink to toine aig aasta läbbi puid raggub, sääl kon moisawallitsus temmal tööd kätte näitab. Keik tööd saab moisa to palka arwu perra massetu.
Kui Widrik Parmason tood leppingud ei täida, siis saab temma käest to 1 wakkamaad maad ärra wuetud.
Räppina koggokonna kohhus sel 24 Märzil 1870
Widrik Parmasson
XXX
